六天工作討厭區

早晨呀

早晨
好眼訓

早晨
大家咁早既

訓得三個鐘

仆街遲到了

搭車了

啱啱上車屌你老母狗巴

飲早茶牙？

龍運撚

條女搶我被嘈醒我

返機場？😱

幾廿歲仲同老母訓

返左十年
粒幾鐘車

橙

慣左唔覺
反正之前住粉嶺
依家住天水圍
去邊返工都要一粒鐘
返機場反而唔會點塞車

我明白 新界真是俾狗住

粒幾鐘車都可以頂到十年，香港人啲毅力真係唔撚係講笑

機場朋友

我都兩年了

吃早餐了

朋友邊間公司

rubbish

大家幾錢人工

朝早返飲食凌晨返夜更保安
都有20k既

冇我地返六日，你地邊度都唔洗去

咁chur

搵食艱難呀冇法

人工高就話啫
人工普通真係不了。

Cos jai

六天 15k

盧仔近況好嗎

差不多

政府
返左半年，個人殘左好多

我都係

屌你老母閪又唔撚得閒

五日半低人工撚表示準備搵過份
利申番左一星期

番多過五日都唔撚係人番

你忙過西

盛行呀？

IT狗

幾時得呀屌鳩你

振作

買撚咗22號場紙先記得22號睇利狗
on99

寵物店唔係開七日咩

海關?

六天工作=浪費人生

唔太清楚

岩呀
番多過五日真係比狗做
屌那媽

yes，冇靈魂

問你幾時得閒食飯呀

6日 14k 返左兩個星期已經想quit

支持quit
星期五約fd又要就住就住第日要番工
得一日假都唔知要黎訓好定咩好
之後就要準備迎接星期一

都冇休息 有女既仲要拎個星期日黎拍拖

一日假係用來補眠嘅，禮拜六收工即刻返屋企訓，星期日出一出街要早返屋企，因為星期一要返工。。。。

我都想，可惜唔係

on9

日日都食架啦屌

求下你唔好再講啦
我日常黎

肯出文未呀屌你老鼠

咁你今晚又唔撚得

蓋清幫到你

不了

約咗女唱k

佢話唔能得喎

放工了

樓主比maxwell屌

我屌你